妖！講過幾多次鶳要鍚春袋呀！！！！！

咁撚再剩係打頭啦

基本上三人搞掂，一人一拉一隻腳，第三個開龍門球

自然反應都係打頭

我明，但唔爆返一兩個春袋就唔夠作用

齊齊做eason

原來錫春袋個wts錄音係真…